「周子瑜道歉事件」算唔算係歷史上對於一個藝人既最大恥辱？

舉自己國家國旗要向另一個國家既人道歉
簡直駭人聽聞

唔奶共邊有錢你搵 kpop係講錢㗎啦

中國貪一時之快，反而助攻蔡英文，得不償失

點會呢 佢本來就自認係中國人

但慘在佢舉嗰個係中華民國國旗，都係中國，但都要道歉呢

問過關家姐未

道完歉都係冇左支那市場

好似話啲碟都賣好多
同埋t寶食日本水都食唔少

直頭係對整個台灣嘅恥辱嚟，最近連票都唔投，真係死性不改，支瑜係國恥

道完歉全世界都識佢同隊野

不要再說了
佢都唔想的
而且佢咁靚
原諒佢吧

是
樓主收聲

我咪樓主

比我吊可以考慮下

做咩要怪人大陸西姐

你自己唔道歉佢地吹你脹咩

想搵人仔就直認啦臭雞

cls個陣得16歲
仲要大大個JYP喺背後 你覺得佢話到事？

邊個t寶

反佢反到幫支國講好話

你理解係咪有問題？

我邊到有幫班大陸西

事實係人地要你道歉就道歉？

你自己無思想？要搵人仔就認啦臭雞

人地大陸西拎住枝槍逼你道歉？

佢俾人拎槍逼？

佢無主見？

你返工腦細叫你食屎你又照食？

Twice

每次出專都幾萬隻
當一隻100蚊都成X百萬

Ching未食過人間煙火至會講得出 響網上你講到幾巴閉到得 出到去咪要接受現實 支國人話共產黨無所不能tim
16歲乜都唔識 的確係一個比人點嘅年紀

想搵人仔就講啦

我做左咁耐野就未試過有一件事俾人逼認錯既

Cls 我都未試過比人迫㗎 你用我哋普通人同佢比
你比一個人恐嚇要殺你你死都驚啦 何況佢依家比千萬人恐嚇 d小粉紅喪㗎喎 你代入佢角度思考吓